（真·同胎）大陸學生支持中大、城大

Push

推

玩命

好多上面手足

推啊

呢啲先係傳承2000華夏文化嘅中國人呀,出面果堆只係披住中國人嘅皮嘅侵略者

推
BTW 打氣還打氣 自己都要小心 你地真係好撚勁

正啊

胎

品蔥既手捉

同胎?
我冇咁多個孖生兄弟姊妹

多謝佢哋

同胞阿

共青團好普遍架喳 黨員都係

三十年前 香港聲援六四
今日中國大學生聲援香港

Connect 良心人

真係玩命

第二次既文革呢個責任無人擔當得起

你地都要小心

佢地都係手足

推到有中大手足見到

[緊急] 唔想中大手足少個機會比人告暴動入黎

好滾動
攞命搏

真同胞嚟希望佢哋萬事小心

正常有人性既中國人係咪都集合哂係品蔥度

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

睇到眼濕濕
佢地先最慘 連抗爭嘅機會都冇
相反 香港班藍屍港豬唔配做香港人

有無得整哂做一張圖 想俾大陸d垃圾親戚睇

有良知嘅中國大學生
方便行動post係度用不推文

成成 50 幾個回

我愛你地

好撚感動，佢地仲慘過我地，大陸根本無人想反抗仲要咁多腦智障。點解唔係佢地黎香港係個班吸血鬼拎撚哂香港資源仲要打香港人
甴近平，曱甴平

屌柒咗

同胞呀

任何地方都係有正義既朋友
唔應該分種族

其实，我们是你们跨时代的手足
好感動

都係手足！

之前有解放軍支持

嘩好感動

城大表示感動
希望品葱手足見到

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

pish

唔係所有大陸人都係盲撐的

同胎

同胞呀

Wah diu

thanks

真同胞

lm

係！

手足

502 睇唔到

好多正常人 多謝你地

依啲係中國人 值得尊敬

有別於支那狗

高質既中國人
中國配你地唔起
你地係當年文革被批鬥精英份子既後代

喊咗

死link 左

有哈佛大學

真牛迫 這兄弟們666666666

點樣多謝佢哋我哋收到喇

可惜支那狗仲係佔99.9%

剩低個1%仲未變99%支那人嘅中國人

睇唔到了？

F5就得

死link 咩嚟？

如果大陸個個都咁心水清就好

睇唔到

全部要用左手寫呀, 點提佢地

真係玩命 願平安

we connect !

呢啲真。龍的傳人，愛國應該係愛人民，唔係愛個黨
佢哋要畀班小學生程度嘅共匪管

呢啲先喺中國人

認真 識內地nds朋友上前線 我好能感動
佢話上前一句說話都無講過 因為驚講唔好普通話俾人打

好心唔好係大陸仔都屌住
少有認同香港核心價值既我哋要包容
其他fc係紅底個d就大陸西就屌死佢啦

死link?

痴線
如果所有大陸人都係品蔥嗰啲咁你話幾好

有幾個好似第一次寫字咁

connect有心人

呢啲質素先係真。中國人

唔好比人拉
輸出革命
反動馬克思思想

多謝同胞

多謝覺醒的人

國內同胞 謝謝你們

岩岩正想post過黎

好感動

有人話特登用左手寫
防範心重到

特登掛

驚俾人認到

國際手足

有良知有人性嘅真中國人

品蒽為左防止被中共check到自己時區
日期會前後24小時隨機變動

多謝你地 好人一世平安

應該係用左手寫

如果可以令到內地覺醒, 咁真係可以嬴

內地手足 多謝晒

等你地班連登仔每次死大陸人都拍哂手

中國人啊！

真既中國人

號角響起

好多住係鬼域既手足

睇到想喊

死link arrrrr

咁佢哋個情況真係好危，開聲又驚比人私了，唔開聲亦會有機會比人以為係鬼

在内地的同路人 人你们要小心唷
我们知道你们的存在的 不会忘记你们的

世界聯合軍vs共狗

左手写的，防止被国安拉清单

講得好

多謝

會費幾蚊

哈佛

WE CONNECT

共匪成日用呢樣野洗腦

死link 睇唔到

感覺到，中共啲監控科技好撚癲

共青團好似入左就無得退 要等28歲自動退團

感謝

ed咪真中國人
盲目愛黨嘅支那人永遠都比唔上

民主不朽 星星之火

中國同胞

同胎

屌 香港黎呢d真係多多都收

條link係咪死左

手足保密

若果有一日香港立國
一定要接佢地落黎做公民

係大陸和黎講算係勇武

玩命地支持
respect

請廣傳叫人唔好入嚟大水坑嗰邊，物資站已經比區議員蕉文亮篤灰，手足唔好驚呢邊過去同埋運送物資避免送頭，入嚟防暴做前菜，送子彈及速龍做主菜，多謝民建聯，麻煩請廣傳

你應該係用cmhk?

同咩胎 雙胞胎咩

謝謝同胞們
真正的中國人

多謝你哋

Source

你用firefox睇試下

人地decode埋張相驚俾人查到來源

跨時代係咪意味著8964

推呀

689當年？

respect

睇到喊咗

呢啲先係真真正正嘅中國人

仲有CalTech

品蔥

真正來自大陸的同胞
你地係真正中國人，我地呢邊無任歡迎你地過嚟。
我地唔接納果啲係你地地方既畜牲。

癲

Harvard...
仲有Carnegie Mellon...
咁小眾 真係小心被起底

多謝佢地聲援

反了反了

我哋係用命抗爭佢哋係用命支持

中國勇武

唔好返牆內呀

如果全中國啲人都好似品蔥咁樣，
我真係唔介意做中國人

Connect!!!!

感激手足

大陸捉字跡
玩緊命唔係點

唔好咁揚

同胞

佢地真係玩命...隨時又俾支共降低評級

港豬驚都算 人之常情 屌你老母藍絲書又唔撚讀又冇文化又冇教養 ZERO STAKE

完全系

多謝你地!!!

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

樓主轉貼返我地啲感謝文過去

error

哇 喊到停唔到
多謝你哋

好多都高材生黎 革命之火 可以撩原
無論你係獨派定大中華膠定自治派 我地只有一個敵人 就係共產黨

唔係侵略者，係土匪，賊，強盜，奴才⋯⋯

諗起四眼仔

佢哋真係好勇敢

睇唔到
有冇人可以幫手cap圖
唔該

指佢地十年後都可能會走上街頭

係支那狗同中國人嘅分別
不割

另，唔好入嚟大水坑嗰邊，物資站已經比區議員蕉文亮篤灰，手足唔好驚呢邊過去同埋運送物資避免送頭，入嚟防暴做前菜，送子彈及速龍做主菜，多謝民建聯，麻煩請廣傳

真中國人

64香港人支持內地學生
now內地人支持香港學生

我唔想呢個係loop

5毫子一個月

如果中國人都係咁我地點會咁反感

今天的你们，就是十年后的我们
其实，我们是你们跨时代的手足

真忍唔住滴左兩下馬尿

咩叫同胎？同胞？

我並不相信零星的口頭支持有實際作用
但是我依然對你們心懷無比的敬意
啊啊，今日我們高坐安屋，終有一日我們也會走上街頭
今天的你們，就是十年後的我們
其實，我們是你們跨時代的手足

好滾動

有良知 有知識既新一代，中國既未來就係靠你地，萬事小心！

死link

做咩玩命

我發覺好多人都唔熟中國歷史
中國文化就係一班 奴才, 土匪 所組成
所謂中國歷史, 就是盲目效忠皇帝, 對外侵略

所以呢班支持民主既中國人, 先係無繼承到「中國文化」
真正繼承到「中國文化」既, 係果班小粉紅, 藍絲

We connect

wtf

😭😭😭

只要有心 人人都可以係香港人
香港人既定義並唔係一張身分證
而係對香港價值觀既認同

真 玩命

SAME!!!

幫共青團做一次五毛當交會費

死左Link

有心就得
他們仲危險過我地，唔好玩命！

牛逼

呢啲先係中國人

"你不配做軍人！"

好正，同志們，大家好！繼續努力

F5多幾次就睇到

咁又唔好比土匪騎劫中國文化
起碼係品蔥上面睇到仁義禮智

呢啲人先有資格落嚟香港讀書

[代post] 保衛中文大學志向書

點解個證咁得意？

屌你同胞都打錯
係手足呀

屌...好撚感動😭😭

一路scroll一路

點解日期係11/14

嚇得我 以為咁快被河蟹
呢班係真正同胞

！！

2019-11-24

我愛同胞

輸出革命

有冇人去留言話撐中大得居港權

呢位手足真係軍人典範，天不怕地不怕真漢子，真男人。生於世，為生計需潛伏恐怖組織，但立場只站心中認為是公義的一方。

下面嗰啲內容被折疊
個網開始ban

謝謝

作为一个经历64的人很感动，孩子们，我为中国有你们这样的年轻人而骄傲。

屌諗起四眼仔

感動 冇俾人洗腦

Respect

無錯，真正要贏係要靠輸出革命

思想真正被解放

人地係想淨係post相

睇啲留言係咁俾人屌柒

輸出革命先係長遠之計
狗背後係正苦，正苦背後係中共
中共先係final boss
香港遠要民主自由，一定要靠呢條路線

光復香港，時代革命!

唔係，佢地多數折5毛
我睇左佢個理由係有人暴露左個人位置
同埋講緊無謂野

扮藍絲落左黎香港先啦

啱聽！

第一次見到d咁靚既簡體字

真係唔係改圖?真係唔係支持港共?

真中國人
為政治發聲已經極大風險

post 張相都要remove exif
好恐怖 respect

唔係 係個鴨免想個post乾淨易睇 張d圖置頂 d打氣留言折疊

真正嘅知識分子

係，如果要做政府工，唔係黨員根本入唔到閘

好早期先發聲嘅解放軍

同胞
支持還支持，自己要小心
甴近平

//已經有人轉了 大家都很感激你們的支持 希望你們能保障自己的安全 拍照的手足不要讓網軍識別到了 你們是中華走向自由民主的希望 希望你們能影響更多人加入反賊行列
革命的火種已經種下 無論你是獨派、大中華派或自治派 我們只有一個敵人 就是共產黨
光復香港 時代革命 亦願自由民主能早日來到中華大地//

自強不息 絕路氣餒

We connect
眼濕濕

真正有知識

希望佢吔IP 有加密啦

滾動

感動要小心安全

睇到眼濕濕

打錯 係講廣東話

呢 D 先係真中國人
挑戰死亡都要支持香港

見到哈佛同加洲理工

解放軍來了

佢地係有骨氣既中華兒女

玩命 諗起64班有識之士

收到哂

除左春秋時代, 中國歷史邊忽有 仁義禮智??

每次睇中國歷史, 只係見到 屠城, 人食人, 屠殺小數民族

今日fb有段nbs既文話中大好和平
咩射箭係謠言
我愛中大

揾唔番
有冇人見過可以貼上嚟？

挽命

真正既中國人

其實幾感動
相信終有一日香港革命成功 中共全黨死清光
內地手足都可以係自由世界生活

係良知啊

我唔會叫同胞，
但一定係手足

有啲感動

佢地都要小心

佢哋係香港人.........
香港人係有共同信念、價值觀，唔係膚色、血統

唔知佢依家點呢

事實證明讀過書真係唔同啲

真，同胞

唔敢禁入去
驚有病毒

可惜佢地只係少部分

大部分支那人都係食玩訓

作为一个经历64的人很感动，孩子们，我为中国有你们这样的年轻人而骄傲。

希望佢仲生還

p牌推唔郁

睇完好感動

同胞！！
真．中國人！

牆內仲有咁既人

推也

真同胎

感動到喊咗
本來講過永世都唔會再幫支那豬
冇諗到支國仲會有人

希望一直守護良知嘅真中國人儘早離開地獄鬼國

多謝你地

諗真d 我地應該視佢地為隊友，唔係敵人，集合13 億人既力量

呢啲係真正中華兒女
嗰啲撐共匪嘅係馬列支那走狗

好高質多謝你地

真知識份子

中共會追蹤到

小支那

想喊
同個標題可唔可以改番

痴線

應該係擊倒暴政
否則我地應該離開香港

痴撚線

睇到喊出黎

輸出革命！！！

小心 注意安全

玩命手足

嘩屌，一直在玩命

好撚感動
香港人也愛中國這土地 只是不愛黨
願香港人與中國人的矛盾能化解
香港人要輸出革命
呢樣先係共黨最害怕既事

多謝手足

佩服,可惜是少數

樓主阿媽生左好多胎

注意安全呀

品葱仔

好有可能大陸早就行緊地下組織
個個口裡撐共，背後可能做緊嘢
（雖然應該黨員8:2地下組織）

感人，廣傳，香港己經有一半變到牆內咁，只有宣傳沒有新聞

大陸手足冒著被消失既風險撐我地
港豬仲係唔肯罷工 屌你老母

上一秒仲上到
宜家即刻上唔到

多謝良心內地手足

所以手足唔好聽到大陸話就起哂鋼住

祈求民主與自由 萬世都不朽

其實大陸係有部分人係支持香港
但係大陸社交媒體會俾人ban咗del咗
所以我地見到嘅都係五毛言論

好感動，多謝佢哋

愛國不愛黨的風氣一定要吹大

喊左呀屌

真正的愛國者
而不是那些披著愛國皮的共黨奴隸

push

因為這是我們的職責

做嘢啦咁就

respect 真中國人

真
大陸仲有少部分清醒有良知
Weconnect

共青團都有

[緊急]大學本身就係一個物資倉

好熱血

蔥友

respect
以您地為榮

講真大家都係年輕人，點都會有少少同病相憐
正如香港年輕人會為六四大學生痛心一樣

睇撚到我起晒雞皮

佢哋唔係小粉紅，唔係機器要好大勇氣先可發聲

愛死你們！

優秀人才

習曱甴

萬事小心

多謝你地 要小心

你同佢同胎

多謝真同胞

佢地天真既笑容唔知等緊佢地既係坦克

唔知呢位同胞手足最後點

我地唔係睇國藉，係睇素養。
呢 D 先叫同胞

CLS 一直在玩命
洗唔洗咁勇呀

大陸都仲有好多同路人
光復左香港之後要救埋佢地
但當然要光復左香港先

真中國人！

浙江大學

癲...

有冇backup
上唔到

connected

多謝品蔥手足

感動

你講既春秋都有發生啦

雖然他日光復一定要獨立
但係都希望大陸起義

喊左出黎\佢地企出黎既勇氣唔會比我地面對POPO既細..

早講過自此運動開始後，大學生來港自由行審批已難左，你地好多人又唔信，成日上微博同D小粉紅，機器鬥嘴

感激

突登用左手間尺寫字支持我地

佢地都係勇武

支那蝗話佢地d學生證買返黎
人地又叻又有錢咪讀到哈佛囉
似得你地又窮又比老闆打壓都仲要幫中共打飛機咩
你連買學生證都冇錢買呀

好似話只要係學生就係，差在你有無去確認要呢本野

大陸好多人因為個人利益而入黨 唔係真心咁鍾意共產黨

有識之士

真同胞！我愛你們
優質品蔥

玩命共青團
真係唔知係0.0幾多個%

條link係大陸係咪要用vpn先上到？

見到佢哋回復:黑警全家掛路燈
仲激過我哋

用tor / onion

又整喊我

又玩命

佢唔怕中國清算？

自從支共選擇咗後者，大陸爭取民主自由嘅道路一蹶不振
三十年後支共思想完全無進步
我地一定要贏，唔可以比支共行返同一個劇本！

佢地比更多香港藍屍廢老更有資格得到香港身份證

用生命支持

掛路燈姐咩

眼濕濕
佢地唔知自己真係會死

呢D反而係最仆街

為左利益, 加入殺人政權, 幫手殺自己同胞

真正愛國愛港同胞

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

革命種子 唔好睇少任何一絲微少嘅力量

係咪要趁依家號召大陸同胞一齊組織起來

搵命搏

大陸貧富咁懸殊，人口咁多，讀書競爭咁大，普通家庭收入讀到前幾十位嘅大學巳唔係容易，重話落嚟香港

總有善良既人對坑暴政

大陸好多真愛國
要愛國共產黨必須亡
好多人清楚但唔夠膽講

其實大陸好多精英知識分子有能力喺外國讀書做嘢都選擇留外國 唔會返鬼國啦

真華夏同胞

你估班大陸人真係愛國咩
個個為條命仔為啖飯
佢地恨不得去美國享受自由的空氣唔

玩命！ 比人足到命都無！

愿你们像恒星一样，照亮世人的道路

同胞

連登仔而家又認中國人

小心呀你地

可唔可以落黎支援

佢地真係玩緊命

點樣可以connect到
呢啲先係真正同胞啊

都是知識份子呀

感動
一直在玩命

殘體： "今天的你们，就是十年后的我们
其实，我们是你们跨时代的手足"
唔知點解眼濕濕

但係反而中大既大陸學生唔支持

喺大陸退共青團同你主動放棄前途根本無分別，唔係因為被登記，係因為現實

革命輸出

有大陸同胞支持唔知點解特別感動 真的在玩命

最近發生得太多 睇呢啲都可以睇到眼濕濕

有啲催淚
嗚呀

星星之火中醫燎原

長知識

星星之火終於燎原

左手寫，費時俾共匪認到字跡

大陸人

講經咩品蔥不嬲係反共基地嚟

呢句我都睇到喊
希望真係十年後大陸都會有呢班手足

呢啲先係正常人

我并不相信零星的口头支持有实际作用
但是我依然对你们心怀无比的敬意
啊啊，今日我们高坐安屋，终有一日我们也会走上街头
今天的你们，就是十年后的我们
其实，我们是你们跨时代的手足

睇到眼濕濕

竟然手寫

睇來，走左佬嘅NDS係藍絲，無走嘅NdS係黃？

好開心見到佢地發聲聲援
但好擔心佢地被算帳

喊撚咗

我係中國人呀.jpg

睇到想喊
希望佢地無事

真勇士！

認同

要廢老藍屍交換呢班人得唔得

真 中國人

玩命要保重

有內地同事開完電話會議後都有提及
雖然冇講到明支持, 但語意都係明白同理解我地
仲話朋友圈都有人share 呢幾日中環的事
真心覺得內地高學歷的都有好多人支持

真同胎們

有人用左手寫

真。同胞
we connect

內地好多網站通常得返負面言論
係因為正面野比人過濾哂

大陸連之前北京話集會反香港暴力都唔俾
大陸好驚聚眾型成一股新力量，不論係支持或反對，全部都禁，
因為佢地知道有一天會反佢地，所以領導人貪夠就走，共產黨無好嘢。

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

好感動阿屌

認真mode 聽日罷9硬 但今日單丁出 係發現咩都幫唔到手 有冇組隊去幫拖 撚下啲popo都好

有良心嘅中國人談吐得體，多謝中國手足。
反觀啲死五毛、撐共豬，講嘢毫無邏輯。

可惜連登仔 從來只會一碌鳩打晒一船人

「強國人就是抵死」
「強國人自己唔反抗，被極權統治都係抵死」

而唔知道 從來都有一小班強國人，比你地勇武一百倍，犧牲大一百倍。

自己人

敵進我退

只要connect得，都係手足

呢d先係中國人

十幾億人點都有幾千萬唔妥中共

問題係點CONNECT啫

wtf。。。

屌囉 更加話俾人聽佢行出黎係幾勇敢

嘩

好撚癲
多戲你地

敬佩！！

考慮佢地身處嘅地方 佢地嘅勇氣不亞前線

嚟一次connect中國人！

我地急需一個中國telegram group 傾

好鼓舞!!

只要承認自己是人類，捍衛人權，我們就在同一方

有Harvard 學生證

根本大陸係有好多人支持香港人
只係出唔到聲
乜都實名制，人話講唔到

甴近平

品蔥都係台灣學生，中國學生用知乎

應動！多謝你地！

呢啲嘢淘寶上都有，廿蚊

長遠黎講
重光靠佢地

微博都好多
等留言活唔過15分鐘 所以聲音單面

係既話共產黨一早玩完啦

呢班人真係玩命

Stand with HK, fight for freedom. 謝謝同胞 ！

見一次喊一次

叫佢唔好比佢嘅任何NDS朋友或者大陸同學親戚知道佢有參與，而家嗰邊獎緊50萬篤灰錢

中大同科大停課 證明我哋策略成功！

任何支持香港價值觀既內地人我地都好歡迎佢地黎香港

人權民主係普世價值

係人

真·同胞

好撚感動

感動左

香港眾志Twitter share埋出嚟，佢哋會唔會被消失

几天前的自拍，和校园卡放到一起重新上传。

要輸出革命了
上面仲出懸紅50萬舉報